---
title: Öffentliche Lebensmittelrettung
menu: oeffentliche_rettung
image_align: left
---

## Öffentliche Lebensmittelrettung

Seit einigen Jahren retten wir auf dem beliebten Braunschweiger Weihnachtsmarkt. Daraus sind weitere Kooperationen mit Jahrmärkten in Braunschweig entstanden.


